啱啱用0.0 1秒揼咗女朋友對黑絲落街

女朋友今日着咗黑絲短裙上咗我屋企，入𨋢嗰陣我已經忍唔住手又揸佢波又揸佢屎忽。個衰妹今日着得真係好鬼死誘人，

一入到屋我就忍唔住推咗佢入我間房，係咁嘴佢又揸佢對大波波佢對波真係大到一隻手到站晒，佢high到係咁攞個屎忽磨我， 我忍唔住叫佢瞓喺度落腳板底磨我碌鳩，本身唔係腳膠腳我終於都明白啲巴打或腳膠有幾正。

跟住我除咗佢對黑絲攞上手一索，哇屌你老母好撚臭啊。順手將對黑絲揼咗落街。條女見到即刻笑到卡卡聲，眼淚水都標埋出嚟，碌鳩都軟撚埋。

唔好笑

男人老狗學咩人着絲襪呀